做咗幾十年的人，難得都比唔上你班十幾歲後生仔？

係，的確係。而且仲好快死。